# Curso de Bulma CSS

Este es el repositorio oficial de mi curso de Bulma, en donde comparto trucos, consejos y recomendaciones sobre como construir interfáces gráficas agradables a los ojos de los usuarios.
Curso en construcción.